香港其實同戒嚴無乜分別

為左股市唔宣布得戒嚴
但講明光復香港時代革命會攬炒
記者會之後啲警瘋狂無差別拉人同放催淚
可以警方行動已升級到見人就拉

大家要準備好
呢個只係無戒嚴令既戒嚴

大家行事小心

[repost]香港點算？

篇文劣劣地喎

邊方面

佢拉得幾多個

焦土對大部分戈黎講都太虛無

今日已經80個

最仆街係呢個情況
明明戒嚴戒到周街拉人
但又死都唔肯出
驚個市會崩潰

吓，咁點解釋叫解放軍落嚟既po有幾千正皮

今日都跌左差唔多800點啦，其實有乜分別

而家倒回返幾十點🙈

解放軍落黎好明確係攬炒

「焦土」大眾難明呀

我第一點咪講咗攬炒

再者「攬炒」同「焦土」對香港嚟講唔係一樣？

我覺得分幾篇解釋會易明啲

監警會觀察員被捕

連監警會人都拉

真係接近當年台灣軍事戒嚴

唔夠勁
要再跌多D
出戒嚴的話
我預起起碼插20%
而加先插2%

所以會做晒戒嚴既野
但死唔認戒嚴緊

最緊要係個市

個市冧林鄭死十次都補唔返

佢唯有死唔認數

戒嚴仲會外資馬上走。不問價掉貨
一日跌2/3000點不是夢

仆街政府
但我無建議可以點搞到佢
除左長時間圍機場
我諗唔到其他方法

戒嚴緊其實會唔會直接停市封紅毛泥？

停都無用 除非永遠唔會再開
走唔到資就八國聯軍等打仗。

講明戒嚴就唔止跌800咁少啦

係
所以我覺得唔夠

800其實唔多。睇睇08/09年個陣點洗法

樓都未劈價。未比人call loan仲大把buffer插
本來經濟就係10-12年會插一次 只係咁啱今次有其他野一齊插

戒得起碼過千出老解除時可以過5000

出老解就港紙脫勾。共產黨借唔到美金佢就係咁先。邊個會收佢人仔比錢。所以點解成日話出老解就贏

另外印度佬同東盟軍力唔弱

今朝一開人仔狂插已經話左比你知世界大佬仍然係美國。同美金作對無好下場

其實我覺得，依家除左有黑警既地方亂之外，其他地區一切如常

香港根本唔需要政府同警察都可以如常運作

出老解香港未必輸
的確有一個機會可以浴火重生
好過溫水煮蛙

贏輸我地其實好被動 但最重要係攬住一齊死
WW2後英國佬仍然要番我地係我地好彩。
而家只可盡做。
hope for the best, prepare for the worst

做乜回空氣

WW2要番我地
好可能係因為要應付之後的冷戰環境
內戰完之後
英國更加要保住香港
國共英三國黎講
Keep住香港呢個殖民地係最有利益

而加呢個環境我認同都係好被動
香港收皮之後好大程度要中共都出事
香港先有轉機
唔係只會變新疆

咁撚樣同戒嚴有咩分別

係要鬥邊信長命 鬥耐性呀嘛

3302525， 係

好多人已經自動禁足

個市肯跌未

示威者做d 咩先會令到政府不得不宣佈戒嚴/ 出老解?

想巴打門幫手推上熱門

推

股市大跌又如何?~~ 7500

黑衫=拉得

試過有Fd落街買雪糕比龜追

白粉報話4日累積跌咗差唔多近2000點

個市照跌

連續跌廿日 800點咁正苦就真係驚喇

我見港島、南區、灣仔區、中西區，黑衫無事
可能因為非抗議日

和理非都可以一齊做
一齊讀黑警誓言

黑警，會竭誠依法為中共政府效力、遵從、支持及維護中國共產黨的法律，以不分晰、黑社會勾結、敵視平民平民、武力振壓、恐嚇的態度行使一切武力，打擊所有市民，就算不合法，不理性的指示都會毫不懷疑地服從上級長官的一切不合法命令。黑社會(大嗌)

或者圍住狗屋一路兜圈一路大聲讀，好似之前個post咁講喺精神上打擊班狗
最希望佢地可以反思，但應該機會好低

4日2000都未夠。每日500姐

個Fd住天耀

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

推上大使館

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

出老解某程度上係真攬炒，外資一定會走，支國依家貿易戰仲咁攪，侵同歐盟嗰啲踩多兩腳一定爆

(失物) 邊個旺角唔見咗粉紅色銀包

唔係叫大家縮亦唔係衝
係be water

見機行事

其實唔同
攬炒係一齊死
焦土係整死一個地方令下手冇辦法再從地方上得到任何野

我指「對香港嚟講」

香港警察
集體自殺

1) [突發] 長江中心7pm 落閘

2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶

3)港島區巴士就黎全部停航
今晚可能有野發生
利申：非前線員工

4)差佬叫狗鐵將天水圍站停電，方便拉人！
有冇人做mtr可以fc？

利申：朋友係mtr做機電

push

重點係攞左你啲資料去玩畜生養成計劃

定係我地放風要求戒嚴 就係要佢跌

同意